乃木坂46討論區#395：26單遙遙無期

25單握手卷淪為軍票

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

-NEWS-

乃木坂46 25thシングル『しあわせの保護色』
発売中

山下美月1st写真集『忘れられない人』
發売中

白石麻衣 写真集『パスポート』限定カバー版
發売中

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
發売中

秋元真夏2nd写真集『しあわせにしたい』
発売中

堀未央奈2nd写真集『いつかの待ち合わせ場所』
発売中

乃木坂46成員列表（最新）

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...不如幫襯某良心代購小店，詳情請向手足查詢。另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

乃木坂航空

乃木坂46討論區#394：久保史緒里生日快樂！

柴寶留名

留個名

新單同個企位預測如果係真嘅
都真係幾無聊下
塞多啲幾個新人啦 又唔無係位

留名

po返過來
source from twitter
22號ann 音源
24 ms初披露

#1
以後煲舊野唔使下下B站了

小室哲哉氏ラジオ出演 曲作り再開「公共の電波は２年４カ月ぶりです」

２０１８年１月に引退を宣言した音楽プロデューサーの小室哲哉氏（６１）が１２日未明、ＴＯＫＹＯ ＦＭ「ＴＯＫＹＯ ＳＰＥＡＫＥＡＳＹ」に生出演した。

「公共の電波は２年４カ月ぶりです」とあいさつし、親交が深い秋元康氏（６２）からの依頼を受けて、作曲活動を再開していることを明かした。「コロナで大変になる時期のちょっと前」から、曲作りに取り組み始めたという。
「時代が、２１世紀が進んだ気がして。曲を残したいというのが、出てきたかも。オンラインの中で残る曲を１曲ぐらい」と気持ちの変化があったことを告白。対談相手の古市憲寿氏（３５）から「復帰宣言じゃないですか？」と向けられたが、「今は練習してるだけ」とけむに巻いた。

個零月前小室上電台訪問都提過肥秋搵佢出山作曲

一生只愛大園桃子留名

LM

日刊スポーツから、24日０時配信スタートの、乃木坂46の配信限定シングル「Route 246」の作曲を、小室哲哉さんが担当の記事です。

dl限定

留個名

雀工事中又講mail又講
真係好多伏筆

24號上ms,姐係今個星期工事中要出選拔

呢單消息真係好爆
下星期三要聽ANN了

Lm

追咗佢哋twitter一段時間，發現都幾有心搞

應該唔係正規single
唔知會唔會工事中公布
定係又ppt式公布

配信限定應該唔會工事中出選拔啦

lm聽日睇七仔

可惜我日文英文都唔係好
幫唔到佢地

Electronic Dance Music系
友情concept、重寫咗7次

7月24日Music Station初披露，但係個節目好似3個半鐘，唔知唔會唔會出schedule? 洗唔洗好似上次25單咁盲等？

ching你係咪認錯人

有得再賣揸手卷之前都唔會出新單

新飯留名

呢個又係邊個

推土機留名

右一who

久保?

日奈g?

準壽星女留名

久保？

乃木坂なら枯れに枯れた小室哲哉でもミリオン近く売れちゃうんだろ？もはや秋元の慈善事業だな

救濟小室

完

放大睇臉形似9bo

故事峰迴路轉

我都覺似久保

有冇要頭先ANN事故嘅clip? 未熄咪廢土就亂講嘢嚇到OL彈起

睇過面型似蓮加，但亦都似係阿喜

新po留名

禾花健健康康留名

我想睇

lm

依班友有邊次唔係上去攪事

咁快手

頭先google完學識咗用 ffmpeg, 可以cut快咗勁多，反而youtube填表格更花時間

世一

乃木坂46 大園桃子 All Night Nippon 200715 放送事故 gif

@LIHKG

我土正撚到

早抖啦咁多位

聽日推日奈子嘅手足加油

呢張d口型有feel

咁都撞

花奶新歌選拔都冇 所以直接畢？

久保定喜

留名

應該係牙雀？

似松

較光易睇好多

依家又覺似山崎

一係9bo 一係松
應該係9bo 冇錯

踢走垃圾去俾四期上好過啦

係神枱點踢

比4.5期上下位

十卜，四期貢廢

反正求其谷個新人都會有人受

總之係咪都係嗰幾個選拔

年十今朝報咗喜

禾田豬畢業前唔知可唔可以入到一次選拔

佢依家咪又係穩入嗰班

黑見c吸大6飯

櫻隊飯

＼「Route 246」初オンエア決定／

22日(水)25時からの #乃木坂46ANN にて
#小室哲哉 さんが作編曲を手がける #乃木坂46 の新曲
「Route 246」を初オンエアします🎉

週替わりパーソナリティや詳細は近日発表しますのでお楽しみに✨

全国ネットです🗾
ニッポン放送は🔽

算係官方confirm

吸走錯場飯

咁應該唔係出26單
營運都幾醒

無握手配信算啦
如果唔係啲期貨都唔知幾時找
握到手斷都未找到數

應該要捱多年冇event
今野應該諗緊點賺錢養班女

以前做過小室經理人

四期有人報喜未
希望有驚喜

D staff都要養

想入

驚好似麻友果個咁

呢度得你有入

G

乃木坂経済圏

生田絵梨花-スタミナ①番

大園桃子-具たっぷり鶏味噌鍋

大園桃子-インド産オーガニックコットンのエコバッグ

橋本奈々未-I AM A UNICORN ユニコーンプリント半袖Tシャ

齋藤飛鳥/橋本奈々未-Apple Watch

會唔會好似大賭傻子咁d相放哂fans club

25單都未揸點開26單

繼續出goods
哩排啲goods好似密咗
其實可以考慮吓搞親筆特典／virtual 握手會 (不過留返俾啲日文巨)
佢啲真夏live仲未出碟
一係好似隔離咁搞online con

Update 返個mail系統先啦

整多個Nogi mail plus 可以放片但額外收錢

25

搞online con 明顯卡係老女人卒con度，老女人卒con掟壽包就慘啦

批准

老害阻住後輩

其實應該有排都未開到實體con
不如整個幻之真夏live
抽起晒麻衣啲歌
girls rule都唔好唱

所以尋日比日本仔cap 早晨節目圖話佢發福

バスは順調に走る 環状六号線 何も障害ないように 246を右折して あっけないくらい空いてる この風景が なぜだろう 切なく思えてしまう 遠い昔 渋滞が懐かしいよ

環状六号線

Route 246

⛱️ #真夏のドリームくじ🌊
第4️⃣弾❗️❗️❗️❗️
『個別スティックライト』
『ジャージ』

そして...

『WHITE HIGH Tシャツ』
『2期生ライブ スティックライト』
再販決定ー❗️❗️❗️❗️❗️❗️

さらに
メンバーデザインマフラータオル
ルームウェアも再販👏👏

ぜんぶ予約受注ー🙌🙌
17日20時販売開始予定ー🤩

可以買翻二期Live支光劍啦

又舞歌又友情
想行返20單咁

DL單唔會好賣得去邊啦

睇嚟前幾日拍番工廁中就係宣佈呢單嘢 趕喺星期日播

釧

掛

三期6小福而家係班底，係睇下三期其他人偷唔偷到雞

今日東京最少280人確診，呢個時期拍MV會唔會被炎上

就算係三期其他人，咪又係得羅恩一個

賀喜 金川 掛橋明顯推緊，反而我覺得要退嘅係二期

估唔到佢地識

Nogi 動畫好似幾好收呀

中左再炎

Mail好心俾外國信用卡申請
同埋收貴d都唔緊要，學下隔離坂mail 可以send短片

又雀c?

咁劇都照拍啦

依家同當時試下楓、理々杏、珠美一樣
會試都係放啲新嘅MB
(喜櫻咩以外嘅四期）

二期三個再退就畢架啦

yes ar

nogidoga開左試水溫
mail應該都快

あの日、すでにデモトラックを何曲も聴かせてもらってました。
どの曲も、

「The 小室」

流石でした。

叉雞都聽過d demo話係the小室

金川專屬咗ray但冇選拔的話真係好尷

不過唔知佢仲有幾多貨淨
一個月一條大片
不過都抵睇嘅
好想佢快啲放地方公演
馬拿豬扮魚好正

飛鳥黎喎

得返隻雞
睇下肥秋今次d詞咩料
有無yeah yeah yeah wow wow wow friendship

開頭諗住啊掛做咗圖書館c有機上位
但係之後釧同史凡仲出位
啊掛唱歌都ok
如果試我估都係上面3個啦
雖然4期我欣賞聖來同啊麗

YAH YAH YAH YAH YAH YAH YAH
YAH YAH YAH YAH YAH YAH YAH

hang in there! 病まない心で
hang in there! 消えない心で

we are nogizaka forty six for forty six in the route two two four six
yeah

We are together

老豆成個車志健咁

四期歌俾佢地輪C
同埋要輪下選拔啦

應該係坂道akb果陣識

桂正和又出手

冇人上位

有冇米7

大家好我係brian cha

yeah~~yeah~~ oh~~~

今晚7仔同石原套劇終於有得睇

有人話綠團會改名

小妹都想去日本試七仔雞味噌鍋

尋晚呢幕真係好攪

有泳衣單就好

タイトル：クオール薬局「気になる薬局」篇（60秒）
出演 ：西野七瀬さん、金澤美穂さん
公開サイトURL：クオール薬局 公式Youtubeチャンネル「気になる薬局」篇（60秒）

※一般公開開始は7月16日(木) 23:30となっております。

今晚有配藥師連帶cm 公開

together together to~gether

君よずっと幸せに 風にそっと歌うよ

腥港攪嘅話是咪叫旺角坂46

Bi bi bi bi bi
Dj koo: hey yo! Come on! Route 2 46
Yeah yeah yeah

西營盤正街坂

有冇手足知道呢幾幅圖出自邊度

第一本團寫真乃木坂派

乃木坂派

完全唔知有呢本嘢
以為乃木撮係乃團第一本寫真

山崎個特番

福山首歌

以為多左位新mb

乃木撮之前有兩本團寫真架
drive度有

真嘅話啫係欅坂只屬於平手

唔該手足

想問呢本幾單嗰陣出 D風格好大膽

增肥計劃

13年10月22出
睇阿松個髮型應該6單時期拍

c9 idol

有錢過Brian Cha好能多

啲人係睇石原

I've only got seven in my eyes

億萬富翁喎！唔係百萬富翁

嗱我比少少提示你

英皇道97

一姐都跟風剪毛

尋晚twitter 見到已經覺得幾得意好想睇

好正

Bulk緊

撞晒名改都唔會改呢個啦

要endorse禾地さくら醬

一姐剪毛應該要開幾個月會

提提大家一陣到牙堀sr

禾睇晒

個英文字幕整得幾有心
不過啲片唔夠清

好撚正 仲有冇啲全員水著

小妹睇成田凌

七仔更可愛

1時間遅れのI love you

老橋好衰想跣七仔一鑊 七仔即刻帶頭盔

工事中冇人整字幕
唔怪得冇鬼佬迷

變面鳥

迷堀集結

花花彈get wild會唔會又關事

下個po加埋落去先

Get wild 係日村嘅梗黎

堀要救亡本寫真

你又燈

我知以前表演特技
花花睇到呆咗

真係賣哂雞味噌鍋

阿柑打電話翻北海道
阿妹唱yanchan俾佢聽

愛堀力有幾多人

好似

多謝支持

正喎 46TV 次次都睇到差啲猝死

撞綠團CON應一應

抵啦，天滅堀軍

皇天擊殺混血9

堀俾馬神燈到showroom都遲到

堀 sr 電話full screen link:

外星人SR時間

遠藤櫻坂

Pink坂

やんちゃ〜めっちゃやんちゃ〜やんちゃ〜♪

私の名前は？

やんちゃなやんちゃん♪

君たち、この番組のタイトルは知ってるかい？
「乃木坂好きっす」！
ではなく…
「ノギザカスキッツ」だ✨

センキュー👆！！！！

飲茶飲茶

笑咗

堀軍

依家有幾多個人剪左Ace頭

今日咁少人睇堀B嘅

聽日sr 釧

Ace頭定今野頭當旺啲

その後 小学校の頃の夢は「レポーターさん」でした。

香港で生まれたこともあり、知らない国や知らない人同士が

賀喜遥香ちゃん♡ 早川聖来ちゃん♡とのディスタンス『推しま〜す！』笑 写真♬

安全な距離を守って過ごしている中で、

かっきーとせいらちゃんが、

たくさん可愛いアイディアを出して工夫してくれて、

楽しい写真が撮れました〜 (*ˊᵕˋ*)੭♪

＊

劍劍已融入四期

ダブルヌンチャク、双剣⚔も憧れていますが・・・今は一つでも下手で大変なことになっちゃうので、いつか両手で戦えるよう？練習したいなー！と思います♩

劍劍：等禾練好孖劍孖棍就斬死你地班反劍亂乃份子

被臭臭個下巴仔嚇到棄左

釧 = 垃圾 = 唔洗睇

花奶頭

敵將is doctor lee

係咪識鬼人化

8/10

之前新一姐喺mail講過話自己不懂社交，要努力同新四期混熟 結果最後係賀喜跑出

阿喜溝女王

連non no都係中間位，知咩事啦

國安九劍

接受唔到

2020.07.16
コント「保険ポリスは許さない」
世にはびこる"保険をかける行為"を許さない熱血警察官がいた！
その名は、保険ポリス・さやか（掛橋沙耶香）！
この日は、カラオケ店に入った東（東ブクロさん）と清宮（清宮レイ）のもとに、同僚の警察官（森田哲矢さん）と登場する！！
「バイト後だから声が出ないかも」、「初めて歌うから上手に歌えないかも」などの言い訳をする東は、果たしてどうなってしまうのか...！？

コント「まいどCAFE」
森田（森田哲矢さん）が「メイドカフェ」だと思って入ったお店は、大阪のおばちゃんが「まいど！」と接客をする「まいどCAFE」だった。
賀喜遥香と早川聖来が、大阪のおばちゃんに扮して接客！
インパクトのある、可愛い姿でお届けするコントは必見です！

又apple watch

姑娘我要打針

藥劑c負責汁藥炸wor

維港.jpg

咁同我執返劑得啦掛

想買錶帶

禾柒大波波

禾喜簽名幾有心機
[url]
[/url]

其他參巧

係真

叫青山坂算啦

似d 香港十九茶樓執左佢，改個名再開過

釧不了

櫸到時係咪要叫翻日向做前輩

黑底黑筆簽

換湯不換藥

法國MisaMisa 幾燈、可唔可以番番黎燈劍劍

叫櫻坂會唔會風格都變埋，行返王道路線

搵福山做producer,送埋比amuse

睇黎由單c開始就注定左命運

其實算係比個藉口自己再出發
搞完選拔啲人都走晒單曲都未出

出到一單先再講

又燈

之前有人問 平手走咗欅仲係唔係欅
依家可以答唔係

牙桃fd囝係ig留個😢

無人咪借二三期幾件過去幫手
醒少少啦，今野唔係一條濕9嚟

坂道再出發大聯盟

長濱接唔到分裂埋已經注定失敗啦，要跳到鄧智偉式暈低得平手咋嘛

全二期換管井友香

禾地送松尾同劍劍過去救團啦

年幾前同人討論過點解唔轉c
比欅飯diu話「唔係平手無左欅唔得，係欅無左平手唔得」

咁咪瀨野囉

咪撚搞禾松尾啦屌

4.5期啱唔唔洗
劍同松尾好野嚟

係唔係真阿

到時就可以大聲講禾地香隊

大多你個4.5期

知唔知今晚七套劇幾點

幾件就退，係度水鳩人送劍劍同松尾先有未來

啱晒呢到某兩位會然同谷豬

arbi唔使再驚爆錯生日po了

又劍劍又香隊，廁比爽死

邊到見到

絕對同意

富士劇九點

聖b mail

老婆呀!!!

好有錢

又反堀

幫新團拓展宇宙市場呀

呢舖我就撐山陽巴

禾堀可以做山寨王
友香唔使慘豬留櫸

牙雀真係好興奮

Happy happy 聲勾

我做錯d咩

琴日sr先話冇剪

客氣説話

今晚 CBC Radio at HKT 21:50

劍劍需要你

我都想知

大前輩就算唔撈都好關照d後人

日奈g軍上水未啊?
得番2個鐘但仲有600幾個cm

我都想燈佢，但條友資源少到我想搵位入佢都入唔到。。。。。

依家開始比呀嘛

聖b睇完隔離live 之後好似好sad

抖音雀

@Nanase 巴打
電光石火一瞬間幫你cap咗泡仔個screen (1980x1080)

我成個腦都係賀喜 聖來 あやめ

已經再容不下其他女子。。。

我之前就係講e張

唔係 牙咩交比我 咁你就多個位

禾

唔怕
依家兩個起跑線一樣

對唔住記錯id
係幫你cap先啱
打搞錯咗 @Nanase 巴打

松尾呢條賤婦你都啱

開開心心睇場live突然姊妹團執柒咗刺激過過山車

又關我咩事

七軍歸位喇

你唔夠バカ

谷主好波，幫埋新團開拓中国同外星巿場

禾香b可以做真idol

都唔係執，酒樓改名咋嘛

總有d人鐘意標奇立異

七仔drama 開始咗喇

想知劍劍有冇諗住行林正英路線

再出發姐

收到wind 你條廁撚棄左牙楓改推松尾

你爆錯閘，仲好意思周圍同人講

你d wind無次岩

係真係幫佢cap 不過係我講起呢張姐

玩雙刀點林正英

李小龍都可以舞劍
林正英點解唔可以雙刀

上次短劇睇佢撚劍真係好老尷

omg 多謝你 巴打好有心 仲記得我求wallpaper

我d wind 準到pk

桃木劍金錢劍

見到劍聖就直接飛啦

新4期得林 同蟲尾 正

其他我唔多講

做雙刀火雞仲好

驚咩
一個人推就話難
幾條友2個鐘easy啦

原來石原都好正式

乜藥劑師要落埋場

二刀流黑劍

對唔住成日搞亂你哋id

斬到落公眾四方街

根本呢到好多隱性蟲尾推 但唔敢面對自己內心

做乜連執藥嘅都要入A&E幫手

禾七啲戲真係好屎

舉手之勞啫

冇腳不如唔好貼

現充林妹，今次我撐你

貼劇照不如加密 未想睇住

搞笑劇

蟲尾不如唔好貼

jer得好

笑撚到我肚痛

無劇透都要加密？

洗唔洗等你溝完女扑完野先po呀

日本藥劑師係會去病房

洗唔洗咁多人執藥

你喜啦 咁悪口

音推又食女.gun

七仔呆呆吓咁，仲好QQ

蟲尾睇落都幾cute

真係有套劇咁誇張?
做埋護士果份

未睇

如果係吊鹽水果d都係佢地搞
不過套野同實際應該都有d誇大左

最後生棋皇

佢哋睇live使唔使俾錢

應該要啦
想睇其他member既mail都好似要自己訂

咁少錢比唔起咩

短劇又邊集唔尷尬

well

唔知有無MB係fans但又無份玩呢

喂你冇睇乃就靜啦
得新2尷

我幾時冇睇乃 又搞分化

唔係final排位

勁 想睇

大佬5係咁易做

牙桃fd囝係ig story貼聽緊黑羊

石原好正

第一集就喊苦喊忽想點

套嘢少悶

我都覺有啲over咗
連人設都未feel到就玩感動撚

真
如果無女睇真係搵鬼睇

頂

放大睇先知原來你id係七仔個角色名

呢段片拍到好似放狗咁

好耐都冇聽過DCT啲歌

到底被夾喺中間係咩享受

你指美玲？

初心

daibobo

最後直路啦咁多位

最後100，留番俾你地埋尾，我吔埋個老麥先

1001大戰開始了

幫推

月月

原來咁多人推日奈子

乃組主將之一、

小百合祝福香隊
13分鐘以經13k likes

最後交比你地了

交比你地了

多手左

997

998

999